大家申請咗做陪審團未？

救被捕手足最重要既一步

10

9

8

7

6

5

4

好想快啲抽中

3

推

陪審團邊駛申請架，你成年有學位就自動被參加架啦，相反抽中你嘅話你到時想reject唔做都唔得

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

越多人報 手足越少機會入罪

push

啱啱畢業個陣收到信，唔記得內容

都話唔洗申請 自動入list
利申早排收到confirm入list 應該就輪到

無錯 好多人唔知
點解香港公民意識咁弱

已經收到信係陪審團個pool入面
不過正苦好醒 知香港人普遍係黃
所以就算暴動可以坐十碌
都係擺你係裁判法院等啲紅官/釘官審
博你冇錢上訴
就算有都要你等候上訴果時坐幾個月

個個大學生咩

個幾月前收到信話入左陪審員list
等抽

上到高等法院審先要陪審員，區域法院係無陪審員的

一定要大學畢業或者中學畢業？

唔洗大學生都一樣做得。
我得high dip 一樣做過陪審員。

咁都好啲